HTC U11+ vs SONY XPERIA XZ2

如題
小弟呢排想換電話，想問吓各位師兄對呢兩部電話嘅評價

xz2 新一代喎

上年flagship點及今年flagship

one plus 6 la

xz2個樣似新一代咩？

粒u 係
部機又重又大舊
又唔用雙鏡頭呃下人

依家價差得果少少 xz2啦 有新用新係基本

咁就已經降咗800，同LG無分別

除左相機，基本秒HTC

Htc伏唔好入手
利申用過

仲有樣,解像度,功能

xz2相機好左好多 同u11+比應該平手啦掛

12月買左部htc u11+, 用左幾個月個mon 出現黃印 (如下)
01b17a6c-a3ad-48f3-8481-33d6d1b4ad67.jpg
於是送左去葵涌Service Centre 維修, 結果同我講如果無咩人為損壞7個工作天整好...(7日!!!!! <---真係唔知知以後點Help 得落!)

於是我放低左整, 直到第二日下午，我打去HTC 熱線3077 5588查詢進度，個客服同我講部手機因維修部判定為人為損壞，換Screen報價$1,880!

於是我問佢地點判定我部機係人為, 我部機連條花痕都無, 又無跌落地, 佢地話我地係唔會知你點用, 但係佢地用所見徵狀，可以判斷手機曾受擠壓...

我真係非常不滿, 同佢講我要上訴佢呢個決定, 我同佢講, 我又錫機, 花都無整過, 點樣重力壓個mon 整到有黃斑, 我就講如果手機入水，手機內部有水漬或氧化等等既決定性特徵判斷為人為損壞而不獲保養，我都覺得合理D, 而HTC 淨係以”可能有過度的擠壓使熒光幕出現黃斑”為理由，拒絕幫我整部手機, 咁我要求揾supervisor，但CS 話，super 唔會對外聯絡為reject，跟住就cut 我線, 態度極為差劣 。

之後我再打去 HTC 熱線，operator 話你再要有其他的投訴，就自己去維修中心處理，咁我就上多去一鑊，但係去到惟維修中心又話，中心只負責收機，所有決定由HTC 負責 。 HTC 同維修中心互相卸責，不負責任，又話即使協助，佢地係要求HTC 回覆，唔可以決定d 乜 。於是我要求維修中心聯絡HTC，要求supervisor回覆 。我呆坐左大概45分鐘，我收到HTC 主管 Eric Leung 電話(鬼到用133 打黎)，講來講去3 幅被, 話我部手機必須付費維修，唔係就將手機退返比我 。我又再講, 你懷疑我係咁, 又證明唔到, 係咪即係你地覺得就可以? 如果我部電話唔著, 你覺得我不當用部電話, 就可以唔使整? 我再表明無以非正常手法使用手機，又未曾經第三方維修，更加未曾用力擠壓手機，唔可能出現HTC 維修部所指”因不當的擠壓而印致熒光幕出現損壞狀況 。但Eric Leung 以極差劣態度回應我，HTC 維修部認為是這樣，結果就是這樣，一係你比$1,880元維修，一係你取回手機，你自己決定 。

我表明要求上訴，但Eric Leung 繼續話公司不設上訴，HTC 係咁樣的決定，如果你有咩不滿，隨便向第三方進行投訴 , 佢無所謂。我果下就要求取得HTC 香港辦事處地址及電話，Eric Leung 就用極為輕挑態度講，佢不想亦無必要向本人提供呢d資料，總之整或唔整就由我自行考慮 。

之後我睇返HTC 香港網站，打算詳細睇睇佢個維修政策 ，但係點知連果版都delete 埋。

我真係好無言...一間公司點解可以做成咁, 同d 先達黑店有咩分別?
HELP THIS COMPANY 我真係HELP 唔落囉再, 我本身買部機就係覺得HTC software 唔錯, 先唔買Samsung, 點知service 衰到咁...

買既真係諗清楚!

Update: 25/04/2018
HTC 真係好野, Eric Send返個canned meessage 話我知要$1880, 無諗過解決件事!
Capture000.PNG

Update: 25/04/2018
突然send 個sms 比我, 同我講取回手機! 即係唔會幫我整
但係葵涌都寫錯, 唔知發生乜事
webwxgetmsgimg00.jpg

Update: 26/04/2018
今日再打左比個梁生, d 態度一日比一日差, 世界級customer service

Update: 26/04/2018
HTC HK Country Services Manager 打左過黎, 問左我情況同意見, 現在正在解決中

Update: 26/04/2018
上左Facebook Page 公關災難
... id=1648246202123798

Update: 26/04/2018
上左E-zone!

Update: 26/04/2018
回應:

至於 HTC 方面，則向 記者回應這宗事件：「HTC 一向著重致力提供優質客戶服務，給與顧客最佳的智能手機體驗，當中包括包括 12+3 特長保修、保養期內免費快遞維修及借用手機服務等，就著是次事件，經過深入溝通後，屬雙方溝通上的誤會，雙方都達成共識，事件已經告一段落。」

現狀係我部機重係Service Centre 度, 未follow up 到幾時比返我, 有咩新消息佢話會聽日打返比我

佢一打黎話, 呢個唔係Warranty 入面, 但可以平D比我整, 但我同佢講, 你唔使同我講幾錢, 因為唔重要, 去到呢個時候你地重好意思問我要錢整, 然後我再重申我係$1 都唔會比, 呢個係IW

但佢地堅持呢個係OW, 但係因為我買過咁多HTC, 同比左咁多意見, 所以Free 比我, 唔等如承認Quality 有問題

Update: 26/04/2018
... hread&tid=87001
原來重有苦主, 全部係Volume Button 隔離
004722u58t55t54z5hhooe_resize.jpg

Update: 26/04/2018
Catherine Send 左個Email 黎 Remind 我, 我部手機的熒幕係因為外力原因而導致顯示異常，不屬於產品質量問題。叫我考慮係咪維修。
Capture111.PNG

Update: 27/04/2018
HTC Country Services Manager 親自送新機上我Office! 完滿解決!
但係換新機係Case by case basis, 希望各位出事時都係合理爭取, 唔好下下咩大小問題都屈人換新機, 如果係咁, 人地都做唔到好既Warranty 比大家!
佢亦都承諾左會改善Service Centre 同Hotline 服務
1ba72fe0-baa1-4c87-a186-44cb8ae98972_resize.jpg

Update: 27/04/2018
另外幾部部又係有Similar Symptom 既HTC 手機
... 4&p=13#68314222
mobile01-8b30f03da33bf897019e271889ca718c_resize.jpg

... 4&p=11#68297276
mobile01-0413f411343b3677bd8ec007d7e3ac8d_resize.jpg

... 4&p=11#68297828
mobile01-a0117a6644ff01383fc6fd9fbba8173b_resize.jpg

Update: 28/04/2018
另外有一部又係壞Mon既HTC U11+ 手機

不用分得那麼細
罪大同htc咪又係tso

sony死忠都頂唔順又厚又柒垃圾xz2

利申: xzp快樂使用中

就係見部機咁厚先無乜興趣去換，再加上個指紋sensor去咗後面已經心灰意冷
利申：用咗Sony幾年，係見部Z5P就打柴先想換機

等u12啦，xz2唔值得有人去買

U12?又推人買垃圾

Htc唔肯比多錢tso當然會出問題喇
人地sony入手都免費整，當然唔係人為喇

未來人？

Htc機有好過咩

起碼設計好過sony，同埋HTC有實用嘅功能好似Edge Sense

同一舊屎都要鬥

三星同堆三線機比
待遇真係貴族

HTC 垃撚圾
利申用緊

又話HTC cs好嘅

冇人買所以無錢比tso整機就要人用自己方法減少支出

咪同sony一樣

Sony邊有呀
入消照整
屈人唔係咁屈架

如果品控做得好，唔需要靠CS
源頭都係HTC 其實案例唔止一個
品控由m10開始急降左好多

QC一直都係咁垃圾，次次都要整，但係整完仲好過岩岩買個陣

我由nexus5到10仔再換U11+
其實htc既機真係唔錯喎

講真，個mon同10仔真係比較黃
但部機其他表現都好平衡丫
大mon，大電，喇叭夠響
相機又影得靚
部機用落好順
防水，透明黑又靚
仲有價錢唔洗5000

大電其實唔太耐用

首先我唔係瘋狂打機（如果係咁打機我諗邊部機都唔夠電）
無乜睇youtube （主要好快爆data...）
正常咁用都夠我用一日
所以我好滿意電量

可能同其他廠旗艦比唔夠耐用，但都應該夠曬用啦？

htc u111+完勝
4500就有部 影相靚 仲可以照鏡

HTC 得條轉3.5mm線係用得過

Htc狗也不屌

4千電得6個鐘 其實好少 加上佢個mon得400nit 食電有限
說好的原生慳電呢

唔用amoled應該係咁上下？我都係玩吓P&D咁。同埋佢都唔係真係原生系統嚟，冇咁多HTC自己嘅APP啫，下次換NOKIA或者PIXEL睇吓

寧願佢換返1080p靚mon
好過用2k次級mon
m10開始既2k mon愈來愈縮水

我自己覺得佢個2K同1080P真係分別唔大，佢哋如果肯換返1080P又真係好啲嘅。
但冇可能㗎啦，呢個時代N咁多人只係睇表面數據，佢想多啲人買真係寧願依家咁

一天二十二小時待機wor
大佬待機唔著mon都會食d電啦

買htc梗係過台狗買

Never use SONY
SONY MUST DIE

HTC 死 XPERIA 都未死

Xperia 可以 sell 黑科技。HTC咩都冇，連原本 Nexus 條 team 都被 Google 挖走埋。人又無，研發又無。

成街 Xperia 都未見有 HTC， 檢討下喇。U12+ 個背仲樣衰過 XZ2p。

u12個背成部LG咁

一個有錢燒
一個冇錢燒

你係邊到見到成街都係Xperia?你係唔係發緊夢？

唔好意思，係街真係幾多xperia 一部htc都唔見